有咩工係唔洗固定工作時間 幾時做完就幾時收工？

唔想日日坐9個鐘係office

維修，自己接jobs

性工作者

送貨，人哋要做一日嘅嘢，你有本事你半日攪掂就可以收工